====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À nouveau , les choix cruciaux (usage des sols , densités , etc . ) sont , in fine , dans la main des élus locaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

